【最新】限聚令由四人收緊至兩人；食肆堂食每枱限兩人，提早晚上10時完結

【最新】限聚令由四人收緊至兩人；食肆堂食每枱限兩人，提早晚上10時完結

餐廳88

屌那媽！永續限聚令

過唔到年

跳佢老母

跳老舞帶動全民攬炒

其實食肆堂食到幾點同疫情有關係
屌你老母垃圾政府又唔堵塞個源頭
又要搞9香港市民同商家

幾時岀居家令？

攬炒限聚令

武肺識睇時間

支持政府

防疫撚又贏

冬至一家人出街要分幾多檯食

10點差唔多啦

2人一枱

又準備見到一街 6 折外賣自取優惠

火鍋店酒樓又收皮

凍肉鋪或成最大贏家

拖到聖誕過冬

又開動國家懲罰機器

史上最冷清聖誕

掃平聖誕禮品

4人枱中間加塊板咪又係坐4個人

即時死亡？

毒撚最開心

好野 又有平野食

慈禧太后認為係咁就係咁㗎啦

一條友去餐廳唔駛搭枱的確好爽

最後又係只針對黃店執法

幾時都話藍絲廢老係得ge

即日生效？

其實毒撚一個好開心

然後老舞繼續私下繼續跳

外賣撚又然

後日

聽講有篤灰熱線
報料果時記住講街名number 名
講餐廳名人地唔識架

仔仔，你自己坐埋一邊食啦，多左個你啊

2號

岩啊

包場做冬

永續武肺

一條街咁多間美心點知邊間

小學數學應用題又多個情境
唔使諗點出題

壽司郎 牛大人 繼續排2個鐘

根本餐廳唔係重點
係咁搞餐廳做乜

十字板，一枱8人

防疫撚大勝

多d人陪連登仔留係屋企

多黃店

消息：政府將關閉酒吧及夜總會

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早估到佢又改下數字扮做野
份糧出俾我啦不如

加板係無敵，加上我諗冇咩餐廳會遵守最多五成入座率

志在整死商家啫
跟手紅色資本又可以執平貨

施永青成最大贏家

正自己一個都可以外賣靚西

餐廳rip

德政，出去食飯唔洗等D大台，快好多

又係政府失策，全港埋單
真攬炒

依家好似1點

準備入1137

但真係次次一收緊左就又回落
呢個過期應該要loop到全民打曬疫苗先會完

10點後外賣都無咁弱智？

明明反對派走晒 都搞到咁差

宵禁啦

今次啲餐廳無咁豬喇

火鍋大鑊少少

支那廢炎 又要無宵夜食啦 !

好野 抗疫成功

4點記者會重點如下：

1. 公務員實施work from home
2. 限聚令上限由4人收緊至 2 人
3. 餐飲處所營業時間改為：05:00-21:59
4. 關閉遊樂場所、公眾娛樂場所（機舖、卡拉OK、泳池等）
5. 獲准繼續營業嘅場所必須係當眼地方張貼「安心出行」QR code
6. 將會設立督灰熱線，鼓勵市民舉報違反防疫政策嘅行為
7. 將會研究以倍數增加違反599g嘅定額罰款（$2000）

由星期三凌晨開始生效，為期2週。

屌你老母呢個跳舞group真係on9到唔使恨

再爆就8點 再唔得就6點

樓價又要升啦

屌你老母又係度搞埋d無謂野

感謝跳舞群組

MX 會否做特價？？？

人地講緊打疫苗啦，佢仲係度限聚令，痴撚柒線

聽晚睇完舞台劇食返個最後宵夜先
介紹返黃到金嘅風車草劇團

出黎喇 武肺～

又有外賣優惠，正

個班有錢人黎政府唔政屌之後搞d弱小

點解唔禁止跳舞

防疫撚 你地即管打電話去篤灰啦 你地最鍾意篤灰

隻病毒識計時

喺班廢中廢老眼中
罰 2000 又點, 中左有 5000

最有趣嘅係商家佬係咁比人撚都唔公開屌柒佢 垃鳩圾

得罪有錢闊太 同 支那大媽 不了

Dance club呢？

依家政府主要都係利用餐廳食肆去控制街上人流
之前晚市全停果段時間，條街/商場淨到仆街

立場話政府d表演場地照做節目

其實第3波都未停晒
已經黎左第4波 多謝晒舞群

D人擺酒都係要兩人？

打疫苗都無用，港共講到明只入支那疫苗，美國，歐洲等有效疫苗不在選項

係咪酒吧繼續關閉

每枱2人

回落係因為一般人見到本地case一多就驚

擺20圍

究竟10點後係禁堂食定連外賣都唔俾

廿蚊張！執柒晒佢囉

藍屍老舞群組攬炒香港

咁限埋你最多開幾成既枱

禁堂食，有外賣

上百圍不是夢

要全香港一齊埋單

竟然唔關gym真係估你唔撚到 單車都準備好去踩

權貴唔可以得罪

我哋唔係有國安法咩，唔怕

禁營業定禁堂食？

月娥在大笑
20蚊張在躺血

呢大半年凍肉貴左好多，同一間鋪，我1月買一條400g巴西牛展大約$28，而家要$60，加超過一倍，已經加到唔捨得買...

你估佢真係抗疫咩

攬炒

咁又唔會依家限左婚宴最多40人除非d酒樓又偷雞當普通堂食

dklm唔好搞gym呀

好似間間都當普通堂食

仲識分中六同學

強身抗疫不是罪

我朋友都係咁 除左40人 其他當食飯堂食黎做

唔撚係呀
放工食咩呀

最唔想件事停就係佢599同國安法好洗好用

又一隻cctvb五毛

啱呀 唔識睇時間㗎 所以要全日禁哂佢

理得你

低能夠未呀
兩個人
佢自己日日住大屋有專車接送出入梗係得啦

份開兩邊坐？

邊個屌邊個就係鬼(黃絲內鬼)

人人都係施永青

係 兩邊間開

圖書館仲開唔開

酒店呢咁 套房都照限兩人？

透明板

屌唔怪得最近見好多人一身去飲打扮

係咪入餐廳一定要用安心

酒樓仆哂街

所以話 啲傻閪講呢個point都無撚腦為屌而屌

最緊要係咪無影響體育館先？

依家未，遲啲好難講

全民做鴨養家

一個咁無能嘅政府
到第四波仍然係依舊推翻第一波嘅措施
假如第一波有用 已經唔會有第二波甚至等四波

想問下主題公園係唔係停埋？

藍店都未驚過

係，兩個都停

咪係講到1999,又話體育場地開限兩人一組但隔一陣又話康文場地關閉

快block我，

團年飯要食幾圍

個政府真係弱撚智到要去匡智搞搞佢
呢個世界係咪冇人返night shift
上次全民冇堂食未知錯
而家又搞鳩半夜收工/開工要食飯既人

今次大贏家係: 回港易計劃 (粵澳港人每日5000回港免檢疫)

可以叫你去第間房睇VIDEO

你估佢哋自己唔知？
但要奶上面先係佢哋既重點
其他野 wfc

依你邏輯
咁英國早排再次lockdown都係錯架啦
如果lockdown真係有用 點會再發生第唔知幾多波疫情
英超都應該要開返晒啲球場比人入 停止閉門

禁餐廳酒吧點樣奶到上面
政府冇腦就冇腦離撚晒地

點解唔出一人限聚令?

其實除咗封關呢個措施以外
所有防疫措施都係垃圾嚟
各樣嘅防疫措施都係針對性執法

所以見到人支持某啲防疫措施就覺得香港人好悲衰

到時全香港，設晒 Road Block

所有私家車/的士全部查車，唔係同住親友一律 599g。

借疫情打擊抗爭

*選擇性

美心富臨等又被政府放棄咪𠹌當藍店係condom好冇

【16:39】陳肇始補充，兩個主題公園，即海洋公園、迪士尼樂園都需要關閉。

庫房fat fat
香港經濟地位又贏

大商家愛國愛港 賣屎忽都肯啦

今次有無人登報支持政府收緊社交阿？

WFH WFH

又可以食平外賣

早排封12-5/2-5仲戇鳩
人都唔多個走去封

咁婚禮點？

跳舞爆出嚟關咩限聚令事

gym room竟然冇事

搞死餐飲業，搭車搭𨋢又唔怕？

總結意思應該10點完結堂食
句子有關連

"堂食每枱限兩人，直至晚上10完結"
咪得，不過d官句成日一舊舊

主題樂園呢??

仲做冬
D廢老周身病
比我就唔好痴咁埋

早啲收鋪有咩用
唔係反而堆埋啲人一齊食飯咩
聚集人數仲會多左喎

Close

唔好淨係睇依個重點

主題公園停 依度都無講

屌佢老母

搵杜文澤同灘叔。

問題係有冇新嘅針對性措施

唔係下下推翻啲擾民措施

十點未收工屌你老母

冬至無得出街食

正 唔洗見到班藍絲

傾掂數
娥: 下個月要你蝕2億無問題啊嘛 ?
商: ...
娥: 就咁話啦

上次得兩個人，排牛大人快撚到

送啲藍屍酒樓一程

嚟緊大時大節 無得成家食晚飯
你地班藍屍仲唔仆街

20蚊張仲係唔敢反枱

有呢啲業界代表真係慘 完全無撚用

戲院係咪關閉

幾時宵禁？

國安法治唔到武廢

咪撚傻, 藍店的話佢咪隻眼開隻眼閉
幾乎所有抗疫措施都唔係為咗抗疫, 只係為剷除異己

重點, 邊個行業多黃店就搞

垃圾 宜家先黎收緊有咩用??

啟動國家懲罰機器

外賣有

屌堂食又去返十點

工展會係未應該要取消
咁撚多人

正

唔封關日日係度玩限聚禁堂食 商家真係多撚謝你

真
心諗2人枱姐係玩鳩餐廳姐
晚市真係死撚緊
明明都冇邊爐群組2.0

算撚數吧啦垃圾政府，之後又放寬咪又再食過屎，你一係做就做絕，一係就唔做算鬼數，唔好做一半又唔做另一半，吊命咁過盞搞。

你個因為係proved?
點解你咁sure 個原因係因為驚？
睇下來緊第幾日開始回落就知邊個原因大機啲（第四波由22號開始爆，今日30 號收緊，如果係因為收緊而令疫情回落，照計應該13/12 會跌到低位，如果係因為啲人驚而回落，應該係由6/12 開始跌到低位）

又執一堆餐廳了垃圾政府

50

人地尊貴呀淨係返office hour
出面打緊仗都聽朝起身再講

禁堂食 ONLY

屋企返工

林奠真心冇腦

婚宴擺酒包唔包括喺新措施？
識人改左2次
打算4人1圍照擺了結左件事

LM
唔知點

限聚令冇話唔跳得舞
人哋私人地方

唔吹大d，呀爺整咁多批疫苗出嚟邊個買？

係針對性

飲食業有無工會㗎？
殺到埋身/閹咗咁多獲
幾時起身反？

最叻就叫人幫襯多啲
嗌多啲外賣

又笑

呢個故事話俾大家聽
有票唔好亂投
如果唔係就會成為下一個吉野家

好撚on9
有事 就禁飲食行業
根本源頭唔係呢度
根本只係唔想人聚集
又唔敢出宵禁

飲食工會
咪係撑政府既人
咪咩同佢地擔心

連登無fd獨撚慣咗一個人食飯

獨撚又贏

飲食業代表你唔知邊個咩

多謝特首俾gym和戲院繼續營業

支持政府, 邊個反對既, 立刻用國安法拉佢

首先睇下免檢疫數據：
保安局局長李家超回應立法會議員質詢時，公開獲豁免14天強制檢疫的入境人士數字，由本年5月至9月期間，每月均有逾4萬人獲豁免，7月更高達逾5萬3千人，累計共有逾22萬6千人獲豁免強制檢疫。

另外，李家超亦公佈，今年5月至9月期間，經各出入境管制站入境的香港居民、內地及其他國家等訪客人次，5月共有逾8萬8千萬人次，7月高達逾19萬人次，上月則有逾14萬8千人次，另有3,907人於6月至9月期間持單程證來港。
拎7月數據嚟睇 有19萬人入境香港 但係有成5萬3千人免檢疫 呢個比例係好高

再睇下近期免檢疫人士確診情況：
01/11昨天新增的一例確診者是一名疑似偷渡、沒有居港證的42歲中國女子，她在10月28日被港警逮捕後被羈留，在10月30日移至馬頭角羈留中心，結果在昨天確診；目前不清楚該女子何時入港，但她聲稱捕前一直待在九龍塘尾道的一間酒店，詳細行蹤仍有待港警調查，也編列10多名密切接觸者。
偷渡嚟香港？淨係留喺酒店冇出過街？

另外，有名境外移入確診者是在信德中心、隸屬中聯辦物產工作的44歲男子，他的居所也是中聯辦的員工宿舍，據說是中聯辦的職員，港府也證實，該男子獲免檢疫入境，10月27日出現症狀，隨後在10月30日確診，雖然一度聲稱從過年以來未曾前往中國，但港府發現他曾在9月底至10月6日至深圳辦公，隨後才利用獲免檢疫入境香港。
免檢疫入嚟確診咗仲要隱瞞旅遊紀錄，最少有三日以上喺社區

咁其他個案呢？豁免人士須接受醫學監察，如當中有人確診，衛生署理應知悉。結果只獲衛生署回覆：「衞生署衞生防護中心並沒有備存閣下查詢的相關數字分類。」
衛生署聲稱無免檢疫而又確診嘅人數據

點解免檢疫漏洞影響咁大？：
所有機組人員及船員在機場入境時，強制留下深喉唾液樣本做測試。不過，措施仍有漏洞，到內地出席股東會的上市公司董事、在廣東省設有生產線的公司僱員、與履行與政府相關運作的政府人員和符合相關條件的仲裁員等仍獲豁免接受病毒測試，未能杜絕相關輸入個案風險。
許樹昌亦指，第三波爆發與早前放寬邊境措施，容許特定人士豁免檢疫有關，“機組人員同海員，或者公務、商務人士，以往這些人在香港都不需要留樣本，而他們很可能將病毒帶入社區”。
原來仍然有批人唔使隔離之餘病毒測試都唔使做

第三波疫情爆發初期，已有多名專家點出免檢疫造成漏洞。周四（23日）港大醫學院公布，根據部分確診者的病毒基因，發現第三波並非源於5月和6月的本地個案。港大醫學院院長梁卓偉因此估計，新一波疫情源於多名獲豁免檢疫者，經的士司機傳入社區，並形成最少3個播毒源頭。
病毒基因反映第三波唔係本地個案傳染

袁國勇在接受電視訪問中同時估計，零號個案很可能是的士司機，並可能在機場接載過新冠病毒肺炎患者而感染，“的士司機其中接客的地方是機場，很可能（患者）坐的士，的士司機惹到（病毒），他們去了不同食肆，將病毒傳給員工，員工再傳給顧客，於是社區大爆發，因為經其他交通工具去到各區”。
點解中咗招仲可以喺機場搭的士？因為有免檢疫，而社區爆發原因源於免檢疫人士出市區。

咁大個漏洞無專家同政府講？

最早指出邊境漏洞的，是政府專家顧問袁國勇、許樹昌，那時候是7月中，每日新增確診數字仍徘徊40宗左右。他們提出疫情源頭可能是豁免人士，的士司機接載過他們之後將病毒帶到社區。但政府隨即在7月19日發稿反駁，認為說法是誤解，食物及衛生局局長陳肇始同日亦都指說法無證據支持。
完全無視專家顧問意見

身兼政府專家顧問的中文大學醫學院呼吸系統學講座教授許樹昌，7月21日接受眾新聞訪問，披露自7月8日政府開始為抵港機組人員及海員做病毒測試，至少有10多名獲豁免檢疫的海員、機組人員已經確診，而且早於6月尾已經有貨機機師、9名香港登船海員確診，支持「邊境漏洞」一說。後來，理大團隊的分析發現第三波疫情多個大型群組患者的基因排序，與菲律賓、哈薩克的輸入個案相似，陳肇始終於7月28日承認豁免人士可能是源頭的說法，有證據支持、會嚴肅跟進。
科學角度睇 「邊境漏洞」有個案同證據支持

你以為政府承認咗免檢疫人士就係源頭，會有改善就控制到疫情？
政府經過第三波 繼續增加免檢疫名額：
政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約本周回港。

有講戲院繼續營業咩?
公眾娛樂場所括免開果D好似無戲院份喎

飲食即收皮

攬炒派大獲全勝

唔比開

戒鹽味？

我睇蘋果新聞冇話戲劇要關門

戲院

恐懼撚贏到開巷

多舊魚 死多d藍絲廢中廢老仲好

成班大老闆喺柒婆面前連垃圾都不如

為左隻垃圾病毒限乜限限物根本就on9
仲廢過流感 得公務員wfh 咁驚被招會死咪出街

又想搞死黃店

你班放閃狗男女仲唔仆街？

每枱限兩人即係每枱俾宜家間多塊板

條路自己揀仆街唔好喊

22:00 to 05:00 要返工嘅人唔洗食飯?

球場都比開

宴會仲係40人

有冇數據人士收集過其他地方封關經濟死幾多然後0確診
而家香港唔封又死左幾多

部份黃店
成日俾人巡查

做冬聖經生意收皮

我估聽日過200

食肆應該只准兩位客人，不論面積大小

冇事：政府防疫有功。 有事：市民對疫情鬆懈
你玩晒啦 反對派都走晒啦點解仲會肺炎

最慘返夜果班 屌佢老母 邊有咁多office比你拎返公司食

屌那媽，成家人出街要點行

安心出行

年尾咁多人結婚點算

戲院即係點？

外賣

打去檢舉

公眾娛樂場所都要關

一出聲犯黨安法，邊個商家敢做出頭鳥？

說好的飲食業即刻死呢

原來武肺+港共先係攬炒派

之前收緊左做上限50人
依家再收到2人一圍

理論上佢擺到廿幾圍既

DLLM 無撚用

距離唔洗番工又近一步

商家佬年尾嗰水都冇埋

想問今日有冇講戶外運動場所收皮？

同住屋企人可以豁免但係班弱智狗會唔會聽你講

拉左個老豆先，再同法官講啦

6. 將會設立督灰熱線，鼓勵市民舉報違反防疫政策嘅行為

又多樣野撚下保皇黨

一開返大陸d人就咁，證明咩？

要禁就禁最多人流午市同晚市

有冇人知球場閂唔閂?仲可唔可以鬥波

2人1台真係街上情人一對對
以前仲有d家庭組合

其實一家三口有未夠一歲BB點計？
之前去餐廳分開咗我地

根本之前食水深到飛起,而家先死黎死去都死唔去

安心出行係咪即係政府認證嘅中資企業/藍店?

仲以為好好笑

bb自己一張枱

唔係，係媽咪同BB
我做毒撚

買外賣返屋企食仲好

下年又可以以死相迫

咁踢唔踢得波

仲有班傻閪以為好好笑問呢樣又點果樣又點
年半都黎個人都唔撚長大

仲要賴係市民抗疫不力
次次清0之後又傳d變種病毒入嚟
本地人守得幾好都冇用

日清聽日升幾多

富臨執柒未

BB唔當係人？

天天＂情侶＂套餐

同一班唔識嘅人逼黨鐵 無事
同另外兩個朋友一齊逼黨鐵 中招

之前宴會仲可以4人，依家變2人

過多兩星期係聖誕前可能sharp cut 冇堂食
連聖誕都冇得賺

呢個時勢一歲都未夠仲帶出去堂食

正苦思維
6:00/10:00 cut 堂食就唔會感染
堂食唔俾飲酒就唔會感染
變6人/4人/2人 堂食就唔會感染
中六生就唔會感染
過關係豁免list就唔會感染